岩岩見到個呀婆拎兩袋橙行樓梯,我衝去用界刀界爛佢個袋！！！！！

佢拎住兩個膠袋 入面大約有15-20個橙
仲要上緊樓梯,應該有五分一天壇大佛咁長
咁我見佢行得咁慢咪幫佢一把
用界刀界爛佢兩個膠袋
之後見到啲橙跌哂落地,轆哂落樓梯
之後見到佢用快過保特既速度跑落樓梯執返哂啲橙
最後仲見到佢去買多三個橙,會唔會留比自己個神主牌用呢

有冇人報警

ching好波

幫個呀婆練跑都要報警

刑事毀壞

不安

自殺式襲擊連登就係早洩既最後手段?

咪屈我

咪係

等定錄口供點解會帶界刀 出街啦你

阿婆係到

低質

我發夢果陣推呀婆出馬路

ching ho ball